成班見到辭職就以為好

一個氣像台辭職就頂晒基建貪污

做官既職責係貪？

開始有呢d支那人經典論據黎香港

你老母職責係生你個戇鳩仔出黎？

勁

呢句真